特朗普簽署行政命令 禁止對部分中國企業進行投資

美國總統特朗普簽署行政命令，禁止美國對部分中國企業進行投資。

華盛頓認為，受影響的企業是由中國軍方擁有或控制。

路透社報道，這些企業包括中國電信、中國移動及監控設備製造商海康威視。

屌佢老母
抵佢無得做總統

輸就輸啦傻閪，賴死唔走

上面兩條柒鳩五毛人地一日仲喺總統，都有權做野對付你個支國

屌佢 累我輸錢呀

講得好

垃圾

戇鳩仔 你不如話自己眼光唔夠好

抵撚死啦 屌你老母

買中概股預左架啦

trump仲有四年喎

傻閪支仔唔識put發窮惡

自己廢就賴落人度

見到中移動大升就要走啦, 藍燈龍來
中國移動, 永不移動

支那又贏等多啲支那狗投資番比黨

中移動都好買既

投資包一定賺錢架？傻閪
怪就怪自己冇眼光

有啲道理

明知中資頻頻俾人搞就咪掂啦
侵唔搞仲有習搞

支概股今日高開
之後就

唔講政治，買支移動呢隻垃圾股都係抵死的

抵鳩死

明知搞鳩中國國企
都要死去買中概股 係咩心態
火中取粟叻叻豬啲？

知錯了

咁美資仲買唔買得恒指